Эту прогу машинного обучения я размещаю как пример своего кода, но прога рабочая и ее можно юзать как легкое решение нескольких задачь ML,
таких как бинарная классификация, мульти классификация и регрессия.
Прога обучается на файлах csv с выборками, сама применяет наиболее эффективные алгоритмы ML, сохраняет полученную обученную модель.
В боевой работе висит на сокете в качестве серверной части и отвечает прогнозируемыми данными на основе подгруженной модели.
